成堆高登癲狗過黎lihk做乜柒，死返高登啦

唔撚gur連尼住， 覺得比人出賣既，你咪死返高登又好 ， 香土又好 ， 我話撚之你咩

日日開幾廿八個post狂咬住單野做乜撚野事 ？

食撚屎啦阻住正常討論

關站務撚事咩 定係條款寫明上高登就唔可以上lihkg呀
咪撚on9啦